李力持先生係咪孤兒仔？

條友為左佢既政治意願 可以發個片去離間雙親的關係 ，引人去互相批鬥 😱

呢個人應該要用許冠傑的「父母恩」回覆佢，

在世間飄泊
孤身彷似浮雲
心底裡每思親添百感
父母恩千丈
一生把我護蔭
有若明燈驅黑暗
念往昔恩義
好比天際慈雲
開解我赤子之心
為我脫厄運
枕邊解我病 困
更望神恩多指引
父母恩 勝萬金
父母恩 勝萬金
春暉寸草心
推衾送暖 舐犢情深
盡孝守本份
此生遵照父訓
掛念慈親悲不禁
春暉寸草心
推衾送暖 舐犢情深
在世間飄泊
孤身彷似浮雲
心底裡每思親添百感
父母恩千丈
一生把我護蔭
念往昔恩義

父母恩 勝萬金
念往昔恩義